比人撞尾

對方認錯 唔肯私了 態度極度惡劣 應該點樣claim盡佢？

lm學野

學野

打俾公證行，自然會教你點做咖。

對方認衰咪報popo報保險囉 你理撚得佢

btw 有冇頸痛腰痛? 去check清楚好啲喎
記得去私家check，你知啦，公立醫院好多WARS

報驚

去診所得唔得？

夜晚訓唔到返唔到工，物理治療，有排搞

睇返佢幾個月醫生claim 返佢分燕梳十零萬

對方咩車

其實返唔到工呢d係咪一定claim得足？對家保險會唔會要你證明？

又認錯又態度惡劣唔私了，樓主開佢幾多錢

$2000

2000都唔撚俾條友出黎claim 車手獎搵食？

Lm 學嘢

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

24小時內覺得身體腰痛同頸痛就去政府醫院睇下，一定要政府醫院先得，唔好去私家

咁呢個我唔搏喇 呢家去公家醫院更加搏唔過

咁如果冇受傷既就搵公證行黎望下架車，等佢出紙就可以整車，整完車等上法庭，告到對方有罪就可以拎返整車既錢

on9
私家都得，我試過

第一次一定睇政府先可以再去私家架喎，你識唔撚識架

一定要出左紙先整得？我又係一樣case，但係搵完公證行依家過左3個幾月乜野回音都無

樓主睇埋心理醫生好wo
本身熱愛揸車而家俾人撞完有創傷後遺症.
一跳上車會頭暈手震,跟住唔使教喇掛

想問下係咪一報保險 便會無曬ncb?

你可以打比公證行問下條友整得未

你報自己保險既話就會無哂，如果判對方錯既，你保險公司會自己同對方攪，之後你就會有返

係咪有用
萬一唔得自己倒蝕心理醫生費

通常為啖氣唔係錢既問題.就算claim都係收唔足
怕麻煩又驚使無辜錢,對家就係睇死你呢樣.

咁即是 勝左就會有返 輸左就會無曬ncb ？

搵律師幫拖應該唔會蝕？

頭暈又眼花
心理有陰影

你搵律師/公證行都要錢
就算claim得足原廠整車埋單保險都係收番7-8成

頸痛
報警+白車

返原廠報價，搵錢證行

不過你預左搞兩三年先收得番錢啦

贏輸都唔一定扣
但呢單case一日未完
保險公司係續保果陣都會assume你輸加loading
慘撚過扣NCB

利申：親身經驗

下，咁撚蝕？

即係佢撞都要蝕

梗係要啦，對家保險都唔係開善堂，你估真係任你claim 咩？

俾人撞爆過尾bumber連2粒sensor
我開1雞對家唔制我都咩都唔講了.入廠成條換
加埋用唔到車的士錢埋單2雞野.
Claim得番1萬3前後搞左兩年.

要claim要去公立 先有report
個人經歴 ：
撞到個頭小小腫 搞到小小頭暈 隔半日去浸會 24hr門珍 佢話唔會幫我出report 一定要去政府睇先有
好彩無事 茶啲喜療妥 消左腫就無野

小心claim 時有時claim 唔足
到時蝕水

遲十年收到錢我都唔怕 最怕佢唔蝕錢

唔駛擔心wo
蝕都係一齊蝕
攬炒

佢同你咪又係claim保險
之後大家一齊加loading
無分別

3個月?我之前唔洗一星期就有

咁慘
你本身開佢幾多

claim保險要排公立的

你係咪大力brake, 博保險？